上個post比p圖fake鳩咗，今次渲染假不了

Evan Blass話叫Xperia 1

Sony機冇人留意

SONY算啦執柒左佢啦

無人記得你㗎啦

買遙控

佢係咪不停蝕仲keep住做

係，仲要出埋啲on9嘢

以前平井一夫話Sony手機部要撐到下一世代產物出黎
換咗CEO唔知會唔會繼續堅持

5g就係

Sony不嬲都係磚咁款
係xz2/xz3換咗人design

多兩隻色

起碼認到係sony嘅機
其他廠嘅機下下爭窄邊框搞到部部都複製人咁，無晒設計可言

灰色幾型，日系感好正

正常發揮，無乜討論價值

拍紋去返旁邊咪好

個ui 其實有無轉 我覺得佢d icon 好悶

三隻色都好想買